到底卡勞開口埋口麻友麻友 有冇投俾麻友

@卡勞

冇

條友日文都唔識呀
投條毛咩

有

佢曲線反麻 投俾對家就一定有

G